<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Margrett45r/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/duppkxwpwmo/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/danielledgy/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dimplesd3s/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Fernandefbg/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Earnesteg6/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Domenicthks/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/cplkkqhiv/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Doyleghk/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonfht/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Cordovaecs/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/Dimplegn8/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/dmvkqktkjfc/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/dmzrz988/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/crystles8cy/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Fideliayj7/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>走进校园</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dinorahfdw/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dierdrehmy/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Chassidycg3/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/corrinnee24/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/dnqjdgiba/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/crystles8cy/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="Dierdrewfy/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cyrstalwde/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/6/n8173689.md#1" target="_blank">观华裔生辩论 听律师提高口语之道</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/6/n8173689.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/08/0730-2016-MockTrial-Group-W-e1470446256649-150x120.jpg" align ="left"></a>以往华裔学生留给人的印象多为腼腆缄言，今非昔比，在美国模拟法庭中，依照美国高等法院的前例，陈述论点，针对当庭法官问题，华裔亚裔高中生对答如流、旁征博引。这是高中毕业生Andy Chan、马志成（Jason Ma）、Christine Tra.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年8月9日 10:13 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/7/n8073970.md#1" target="_blank">大马钟灵独中好人好事甄选 吴校长：“好人好事”与钟灵“三好”精神契合</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/7/n8073970.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/07/DSC_5311-e1467863779167-150x120.jpg" align ="left"></a>近日，本报在槟城钟灵独中举行了“校园内的好人好事”颁奖典礼，共有5位学生获奖。校长在致词中说本报内容丰富，除了报导世界各国大事，还有一些时事评论和非常正面的新闻，读之可增长知识。所以，他赞扬本报是一份很好的报纸。

校长表示，在现今这个.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年7月7日 12:02 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/7/n8073779.md#1" target="_blank">大马培南独中好人好事甄选 副校长：做好事是会有人知道的</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/7/n8073779.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/07/DSC_5162m-1-e1467861767131-150x120.jpg" align ="left"></a>近日，本报在怡保培南独中举行了第二届“校园内的好人好事”颁奖典礼，共有5位学生获奖。

副校长在致词中说：“现今的社会，一翻开报纸都是负面的消息，使人对社会现象充满恐惧，而《大纪元时报》不一样，大多报道好人好事，向人们传递正能量和社会的.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年7月7日 11:32 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/6/29/n8047516.md#1" target="_blank">霹雳独中复兴运动43周年?育才独中举办系列活动</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/6/29/n8047516.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/06/1-1-9-e1467183172903-150x120.jpg" align ="left"></a>为了配合霹雳独中复兴运动43周年纪念日，育才独中举办了系列活动，让学生温故知新，认识我国华文教育的发展，以及培养热爱华教的情操。

该校在四月份举办了两场讲座，分别由该校副教育主任汤毅主讲“从华教的简史到重振育才雄风”，以及校友张汉权主.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年6月29日 2:57 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/6/29/n8047454.md#1" target="_blank">大马崇华独中好人好事甄选 校长：多做好事让人人和睦事事圆融</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/6/29/n8047454.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/06/issue-230-e1467183950529-150x120.jpg" align ="left"></a>近日，本报在江沙崇华独中举办了第二届“校园内的好人好事”甄选活动，共有5位学生获奖。在颁奖仪式上，叶校长感谢本报这两年来赠送报纸供该校师生阅读，并举办“校园内的好人好事”活动鼓励大家多做好事，藉以提升校内的道德风气。今年，本报也开辟了学生投.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年6月29日 2:15 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/6/10/n7985015.md#1" target="_blank">陈彦玲新州教育讲座之二：注重孩子心理发展 打造身心健康的孩子</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/6/10/n7985015.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/06/047ae6113612fc6e9951cff51611f022-e1465568618598-150x120.jpg" align ="left"></a>

文/李荔

教育专家陈彦玲拥有心身医学与整体心理学博士（Ph.D. in Mind-Body Medicine and Holistic Psychology）、台大医学院硕士、美国加州大学洛杉矶分校儿童发展硕士和美国加州大学洛.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年6月10日 10:30 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/6/10/n7984991.md#1" target="_blank">陈彦玲新州教育讲座之一：注重孩子心理发展 打造身心健康的孩子</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/6/10/n7984991.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/06/047ae6113612fc6e9951cff51611f022-e1465568618598-150x120.jpg" align ="left"></a>

文/李荔

教育专家陈彦玲博士于5月14日（周六）在新州桥水镇（Bridgewater）明慧学校为家长老师做了题为“打造身心健康的孩子”的教育讲座。陈彦玲教授从孩子小时候家长们在教育中容易忽视的细节谈起，一直讲到打造身心健康的孩.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年6月10日 10:23 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/6/10/n7983638.md#1" target="_blank">大马安顺三民独中好人好事甄选 校长: 对的事情坚持到底</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/6/10/n7983638.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/06/P_20160308_085331-e1465541557363-150x120.jpg" align ="left"></a>胡校长认为“好人好事”的范围很广，他给出的定义是：毅力、勇气和尊重。他说“毅力就是坚持做对的事情，不被周围的环境所影响，直到成功为止；而有勇气则是不管周遭的人认为你做的事情如何不对，甚至泼冷水，你都要毅然决然地把对的事情坚持到底。”胡校长也.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年6月10日 2:57 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/6/6/n7968818.md#1" target="_blank">大马槟华独中好人好事甄选 校长: 每人心中都有一个好人</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/6/6/n7968818.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/06/20160301_075037-1-e1465192118228-150x120.jpg" align ="left"></a>今年是槟华独中第二度参加“校园内的好人好事”甄选活动。校长廖静仪在致词时表示，其实每位同学都能做好人。每个人的心里都有一个小小的好人，只是看在心里的正面和负面因素拔河的时候，哪一方会胜出。槟华独中今年推荐了4 位学生，但不代表该校只有4 位.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年6月6日 1:50 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/6/5/n7965867.md#1" target="_blank">大马协和中学好人好事甄选 副校长：把仁义礼智信落实到生活中</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/6/5/n7965867.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/06/issue-236-e1465113317811-150x120.jpg" align ="left"></a>马国大纪元“校园内的好人好事”活动引起热烈反响，因此本报决定在今年继续举办此项甄选活动。本年度的第一站，大纪元来到槟城的协和中学。协和中学第一副校长陈秀銮说：“‘仁、义、礼、智、信’等传统道德规范不是挂在嘴上的，而是要身体力行，把它落实在具.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年6月5日 4:51 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/13/n4661569.md#1" target="_blank">技艺教育魔术师  催化鱼池学子脱胎换骨</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/13/n4661569.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/03/1603140922042238-150x120.jpg" align ="left"></a>鱼池乡国中生外流非常严重，留在鱼池国中就读的学生７成属于弱势学生，看不到未来，新任校长林家如宛如魔术师般，以不到2年的多元技艺教育，让鱼池学子脱胎换骨，看到了希望找回了自信，更有了对未来的憧憬，校园伦理重建，整个学校朝气蓬勃。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年3月13日 8:39 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/13/n4661564.md#1" target="_blank">重学科推多元社团 营造亲师生多赢校园</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/13/n4661564.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/03/1603130838282238-150x120.jpg" align ="left"></a>没有任何超商进驻、没有一盏红绿灯的北中寮，是一个人口外流又老化的偏乡地区，15年来小学人数减3成，可是接收毕业生的爽文国中却逆势增5成学生，其关键在于透过教学卓越团队的多元教学设计，让学生找到舞台，激发主动学习热情，亲师生关系良好，因而吸引高比率跨区就读学生。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年3月13日 8:33 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/1/14/n4615973.md#1" target="_blank">乐学乌托邦——走进美国私立“天才学校”</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/1/14/n4615973.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/01/1601131611292736-150x120.jpg" align ="left"></a>美国学校分为公立、私立两种：公立学校规模庞大，受到政府资助，有九成学生就读于公立学校；私立学校重视“精细化”管理，师生比例更为优化，学费也更加昂贵。“天才教育”则是选拔资质较高的学生，实施更为灵活的多元化教育模式，满足学生的不同求知需求。为进一步了解这种美式精英基础教育，记者采访了奈思密斯天才学校（Nysmith School for the Gifted）校长肯?奈思密斯（Ken Nysmith）先生。奈思密斯学校位于维吉尼亚州的赫恩登市，曾被约翰霍普金斯大学天才青少年教育中心（Center for Talented Youth，CTY）评为“2015年度CTY天才培训十佳学校”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年1月29日 8:40 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/1/4/n4608860.md#1" target="_blank">说好话 做好事</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/1/4/n4608860.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/01/1601031455391452-150x120.jpg" align ="left"></a>听到好话要“感恩”，听到坏话要“善解”。自己要先看得起自己，别人才会看得起你；肯定自己，也要多赞美别人、多看重别人。得意时应善待他人，因为你失意时会需要他们；要纠正别人之前，先反省自己有没有犯错；要改变别人，先改变自己，因为要求自己比要求别人容易。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年1月4日 3:56 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/27/n4604918.md#1" target="_blank">施惠无念 受恩莫忘</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/27/n4604918.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/12/111007145810100445-150x120.jpg" align ="left"></a>水造福万物，滋润大地而不求回报，这才是最为谦虚的美德。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年12月27日 5:56 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/9/21/n8323050.md#1" target="_blank">柏林大学生申请人数暴增 找房成大难题</a><br></h3>相对于其它欧美国家，来德国上大学好处很多，大学口碑好、师资优；德国经济实力强，大企业云集，有许多继续深造、发展的机会。而且最重要的一点是：德国大学免费！相信仅这一条就足够有说服力。所以国际学子纷纷瞄准德国这块“沃土”，申请就读德国大学的人数.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年9月21日 8:53 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/9/12/n8292982.md#1" target="_blank">德国埃尔朗根 年轻活力的大学城</a><br></h3>如果您常听音乐，肯定对MP3文件格式不会陌生吧。您可否知道，这个文件格式就是在巴伐利亚的埃尔朗根（Erlangen）市诞生的呢。

小城市坐落着著名大学

埃尔朗根是巴伐利亚最小的“大”城市，拥有人口11万，其中至少3万是弗里德里希.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年9月14日 4:01 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/9/4/n8266260.md#1" target="_blank">大马新文龙中学好人好事甄选 颜校长：好品德比成绩更重要</a><br></h3>马来西亚大纪元时报所推广的“校园内的好人好事”首次在南马区举行。做为南马区首间参与此项活动的学校，龙引新文龙中华中学校长颜光辉感到非常荣幸。他在致词中感谢本报每月提供免费的报纸给该校师生阅读。他赞扬本报内容丰富，并鼓励学生们多多阅读。
.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年9月4日 3:04 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/7/n8074680.md#1" target="_blank">恋恋蜀葵花 走进彩虹世界</a><br></h3>这是我人生第一次遇见，马上跟学生分享喜悦，因为台湾种植稻米已久，小麦真的是很难看见，每天吃的面包、面条终于可以让学生知道小麦的样子。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年7月7日 3:46 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/3/n8061934.md#1" target="_blank">珀斯儿童安全堪忧 家长使用GPS监控</a><br></h3>西澳家长们现在开始使用GPS技术来监控自己孩子们每天的行踪。自从两个月前发生了两名学生从珀斯一家小学翻越围栏逃出学校事件后，加上一个多月前又有两名幼童从珀斯一家假期托管所被拐骗并性侵后，这种具有追踪功能的手表一路畅销。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年7月4日 12:29 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/3/n8061925.md#1" target="_blank">可疑男子出没 珀斯小学校长吁家长注意子女安全</a><br></h3>上周一下午发生的一桩意外事件后，南珀斯区的学生们被警告在上学和放学路上一定要保持警觉。Floreat Park小学也在上月发信给家长，吁注意可疑男子出没。Ursula Frayne 天主学院位于Victoria Park区，校长帕克（Veronica Parker）给所有家长发了一封信，详细介绍了周一发生在当地一所小学附近一名学生和一陌生者之间的恐怖事件。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年7月4日 12:20 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/5/26/n7934489.md#1" target="_blank">网络热传大陆父教孩子暴力回击文章引关注</a><br></h3>（大纪元记者周慧心综合报导）孩子在幼稚园或者学校被打后，应该忍让还是应该还手？最近大陆官网热传一段父亲教孩子：“她再打你，你就打她。”跟帖的多数网民都认同要“以牙还牙”的作法，有评论称这种以暴制暴的教育方式会让孩子变得自私和暴力，如今学校暴力事件频发，每个孩子都是受害者。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年5月27日 1:06 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/4/30/n7789821.md#1" target="_blank">防灾体验行 感恩在我心</a><br></h3>这次的参访，学童体验了多项消防设施，也学习到了很多防灾的知识，是很难得的一次学习经验。更重要的是学童透过亲身体验，由衷地体会并感恩打火英雄们的辛苦。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年5月1日 5:38 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/4/25/n7728526.md#1" target="_blank">班级活动：自制天然好喝蛋蜜汁</a><br></h3>
“柳丁”在台湾是非常普通的水果，但是当我们长期吃到外表漂亮、甜度超高的柳丁时，是否会认为柳丁原来的滋味就是这样，在食物安全问题越来越被重视的现在，有机会带领学生认识柳丁最原始的味道，也学到课本无法传授的知识。

此次带领学生体验的是.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年4月26日 2:12 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/4/3/n7515508.md#1" target="_blank">班级活动──清明节做润饼</a><br></h3>老师将润饼皮包上海苔、起司，大家迫不及待抢着试吃，口感黏黏、香香、咸咸，是我吃过最好吃的润饼............<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年4月4日 3:00 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/9/n4658175.md#1" target="_blank">品德教育：积善余庆</a><br></h3>古语云“积善余庆”是指积德行善之家，福报盛大，恩泽及于子孙。以下为古籍中记载几个与科考和功名有关的故事。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年3月9日 2:08 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/2/27/n4649326.md#1" target="_blank">只要有“心”  为社会尽点力</a><br></h3>日前年关，许多慈善机关招凑年菜待用餐，校方把捐款单发给小朋友，鼓励小朋友发挥一己之力，帮助独居的老人有一餐温馨的年夜菜............<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年2月27日 2:19 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/2/10/n4637158.md#1" target="_blank">班级活动：大白柚全利用  柚香柚甜柚美</a><br></h3>相信大家都有吃文旦的经验，但是很多人就没有吃过香甜多汁的大白柚，刚好学校老师的家有在麻豆种植大白柚，很热情地与大家分享，也趁这个机会教导学生，如何把大白柚充分利用，完全不浪费达到最大效益。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年2月10日 5:12 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/1/1/n4607902.md#1" target="_blank">美国社区大学成为华人留学新宠</a><br></h3>据美联社12月28日报导，有越来越多的中国学生到美国读社区大学。到美国留学不再是尖子生和富有家庭孩子的专利，大量的工薪阶层也在把孩子送到美国读书，而学费低廉、录取门槛较低的社区大学恰恰满足他们的需求，许多学生也以此为跳板，在社区大学读两年后，顺利进入美国名校，既省了学费，又及早适应了美国生活。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年1月1日 8:41 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/6/n4589559.md#1" target="_blank">台民族国小食农教育   师生自然农法初体验</a><br></h3>嘉义民族国小推动“食农教育”，鼓励学生以自然农法的方式种植蔬菜，并与嘉义市博爱社区大学合作，邀请自然农法讲师李定淞到校指导学生种植自然健康的蔬菜。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年12月6日 3:33 PM									</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid185_2.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid185.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid185_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;3&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid185_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid185_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid185_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid185_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid185_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid185_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid185_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid185_4.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid185_3.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid185_3.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid185_3.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/ncid185_3.htm">https://www.epochtimes.com/gb/ncid185_3.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
